整咗幾張memes回顧依幾日

話說見到有巴打整memes 小弟都忍唔住要衝出黎獻醜下

Ok

整多兩張